[City] 又一城大討論區 (14) 愛到入城大

搶 1001 也不開 預計之中

lm

死城

留名先

LM

城大夠分 唔去interview 入唔入到？

冇人

仲未收到Reg day email

冇人讀城大

有冇人收到business科 interview通知
放榜前in完係咪唔洗in
利申啱啱好掂LQ好撚驚

Science同Engineering分咗家

Source:

我都未收到

邊科

Management 同 management science

正路黎講放榜前IN完係唔使再IN

其實掂上年LQ穩唔穩陣 驚到瞓唔撚著

答唔到你WOR...
你放呢科A幾先

A1 management
A2 ms
兩科都係啱啱好LQ

MS應該機會大D 因為上年收多左人
A1都有機
真係唔得都冇辦法

thanks bro

btw 你點解唔放POLY
有CITY MGT LQ個分既話
放POLY MGT 應該都穩入

666

Poly mgt 睇best 5 呀
我六科24

你best5幾多？

444444（bio econ)
B5 得20

咁做咩揀做bba咁傻豬
唔入ust science/中大engine

bba唔好咩

冇既
你可以攞三大個名打下飛機咁姐

我上年cs 唔大啱自己

太

城大岩岩sd左reg day email比我 點解深夜一點先sd過黎

Email叫我準備學生相嘅電子copy 我想問到時有冇得即場影 如果有嘅我唔準備鳥

唔係要自己up上aims?

我當年係自己up, 唔知有冇現場影

佢話要upload electronic file of the photo 所以應該係要自己up上aims

咁我搵日落去影證件相穩陣啲 去到冇即場影就7
Thx巴打

non jupas reg day?

知唔知係咪8/2就有學生證？

Yes ar ching

唔知

小弟不才
要靠NJ先入到City
想問下得番兩年仲有無得報Exchange?
通常幾時有得去？

利申政政

我個陣係即場印埋畀你

點會無
不過你要計好條數
兩年夠cre畢業乜都得
畀錢defer又得

留意email 幾時有得報名

第一年就有得報？
我驚佢話我讀唔夠一年無得去

Btw thanks

冇報過semester exchange
唔係好知
但黎緊開學報既就應該係for 下年（19/20）sem A or sem B去既
所以你去個陣一定夠一年

即係一定係year4先去到啦
無言感激

當年張相係用電腦個camera影，影完就咁upload上去

想問呢
Reg day今年係邊日
另外reg day係幾日俾你揀一日去
定fix左要你一定要特定果日去

Google Cityu regday 2018禁important dates條link啦

fix左 如果冇記錯

請問大家覺得information system好啲定management science好啲?
利申: non jupas year 1收到呢兩科offer

same turn out 張相勁大頭

岩岩幫自己影完 發覺自己都幾樣衰

A3 city, LM 先

有冇English study/ TVB師兄姐?
想問知唔知non jupas收哂人未

想問jupas同non jupas既reg day係咪一樣?

同問 scm non ju 未收到reg day email

勸你揀ms

is double major cs

想問下商科yr2開始係咪已經會開始讀major?定仲要讀完一大堆college requirement 跟住yr3先開始？
利申as1

Double major忙到人都痴線 根本冇人咁做

個個HKU IS都咁做 ，加上你IS咁少credit，double major仲有得exempt 9 cred

ES/TVB ching

好靜

佢本身有個日子時間比你
你唔岩心水就log in AIMS去new student service度改時間

有冇ching讀緊1101 applied social science
major psychology係咪等乞食

上department 應該有schedule 睇
再唔係reg day都應該會派hand book
不過如無意外都係college requirement先

我覺得自己講緊廢話

每日一推
Jupas唔好衰

有嘢想問下 如果個名有嘢錯咗想改嘅話應該點做 依家多咗個英名 但身份證係冇
喺reg day嗰日講 定係直接打電話去admission講

其實有咩課程DSE兩科一都可以讀
我見我個朋友佢兩科1 都可以入city social science

唔係

想搵錢你咪去讀搵食科囉 我讀得文社科都唔會日日發夢會發達啦

讀社科點解唔可以有咁嘅ideal
讀社科就一定妄自菲薄？
利申讀緊

邊度妄自菲薄呀大佬 我舊讀緊 我亦冇打算永其搵份19工就一世 只係唔想再見到人又要想讀又想搵到食 讀得就預左搵工未必易 係有需要搵錢養家咪唔好諗囉 現實係咁 邊有咁多兩全其美

邊位手足咁得閒係咁負皮

想問下non jupas幾時有得reg hall?

呢個同意 讀得社科其實都係理想行先
但係絕對唔係難搵工

Google city SRO
再搵key dates for application
完

我想問as 2有冇得讀minor科?例如我讀ais可唔可以選hrm做minor?

就開學好撚驚

點解高連兩登都唔見讀城大土木工程既人?

小弟係as2 marketing嘅人 黎緊準備升final year

但係其實一份internship都未去做過 exchange又冇 cv差唔多係冇準備好 所以好驚出到黎會仆街 至於fyp就已經group好左人 但係其實我GPA得2.9x 上個Sem A又fail左一科 所以好驚黎緊final year如果要retake+fyp+part-time intern會handle唔到 (18credit + 15 credit)

已經諗左好耐de唔defer一年好 但係真係諗到好頭痕所以post上黎求救

求大佬們同好心人俾啲建議

我真係好後悔當初戇鳩鳩咁冇仔細plan過

有冇人知點樣揾到入lab做research嘅機會，我來緊升year 2(科工)，想入lab打下雜學下野

健絡通演講廳(LT-401)日前發生小型天花倒塌事故

source FB 城大冬祭@cityucadsfuyumatsuri

前2個定3個星期去上堂
已經見到冧左個冷氣機果個假天花 係咁滴水

又黎

睇下邊個prof ge research field岩自己
再email prof 自薦

Year2乜都唔識難d有人請wor

有無SURVEYING 巴 , 利申:已GRAD

想問下winter break 之後sem b week one 計唔計attendance 嗰d

HKU IS同City IS讀d野完全唔同[喎sosad]
IS讀曬先得翻18credit 淨
讀埋個minor啱啱好

我依家反而想知到底點double major is 同cs
我計過d cred 其實係點都要defer

俾佢咁講一講 仲以為可以double major仲可以準時grad到

其實有腦諗下都知佢尻up
CS係科工 IS係CB
d core根本就唔一樣

就係俾佢講到咁肯定 搞到懷疑係咪自己記錯

啱啱新開ais gp😂😂

會讀ais可以入嚟

English studies tg grp
讀緊或將會讀都入黎啦

屌隔離po話city quit咗u 會被blacklist
真唔真

Jupas 睇分派架嘛。

傻啦你打上去問仲好
連登仔都好信

都係 我見佢開啲post全撚部都係講asap
明明我上年quit嗰陣校務處嬸嬸話冇事

Asso 打錯自膠

咁你都信？冇source 完全當佢9 up 啦，Jupas 睇分派，city 知Q係你黎咩。對分配位，夠分佢冇權唔收的。

你啱
齊齊入a1

我冇架喇A1, 期望A2A3

我a1都冇乜望
求a2

A2A3 排左咩？meet 到MD 不？

A1 city mgmt
A2 city ms
A3 bu mkt

排咩都唔緊要，重點係meet 唔meet 到MD.
同埋今年22-24分果組人少左，反而19-21分果組既人多左，如果比較舊年.

幾時REG科

好想入city
weighting完過LQ 0.5分

都有機啦低過LQ 0.5, LQ 分數下仍有低過呢個分既25%人。

高過lq 0.5

咁OK 啦，放心。

有冇讀緊cs嘅巴打

想問問cs入邊個General Physics會大概學啲咩?

中學冇修phy同chem

咩科

enf

細分同a1-3點放

所有科工人grad前都要揀phy chem bio 其中兩科黎讀
phy由motion教到wave
電冇教

想問下有咩途徑擴闊社交圈子
有咩soc介紹

利申:as2 新生

其實大部分都係hi bye fd
途徑唔重要

但係識啲hi bye frd有需要都可以問下野 唔好好似我咁毒就得

Band A 三科全部city lm

讀enf咁慘

一部分AL PHY

on9仔入city
利申 on9

有咩咁慘

想讀finance

仲未有reg day email
會唔會趕唔設reg hall

有冇ES TVB師兄姐可以講下nonju收哂人未

有興趣都ok既

上年都係咁上下時間收email
唔駛驚

城大電子工程好唔好 我有朋友想入

邊方面先

佢問好唔好囉, 不過都係無得揀個啲人黎

例如教授 學習風氣 之類

同三大比一定三大好d
但其實本身ee都唔差既
不過收分比較低

教授唔差（唔係city排名點會咁高）
學習風氣就應該冇咁好 比較多人當水泡咁入

有冇ese嘅巴打
想問有咩要注意？
利申:as1

city engine 係學生廢姐
其他野其實唔差

不嬲都係好多人當水泡入 然後讀唔掂

ching

少
一個sem一兩個咁

Reg day係咪要行木人巷

non jupas reg day係咪冇木人巷？

咁多 有冇科目名

Cs1102 Core subj 嚟

Sem b 好似都有一個 但我嗰陣已經quit 咗 good luck bro

TVB 仲未收到regday email

幾時收你tvb? 同幾多cgpa?

2月，3.7x

點會冇

有人話木人巷係9/8-11-8

Sor get錯左non ju冇得去木人巷
Reg day個一日未必有
我上年reg day係木人巷之前
無理由過左木人巷先比你去掛
除非8月尾先收offer

去reg day唔洗經木人巷仲好

唔喺，同jupas同日子

我都唔清楚 我啱啱grad咗

不過有啲soc識做嘅，就會喺你regday嗰幾日企喺間reg day房門口等你，叫你報ocamp同抄你牌

有咩soc ocamp好推薦？

你喺sosci咪報人院，business就商院，science就科工
你咩major

同問有咩soc ocamp係值得報架？

咪又喺自己college嘅ocamp同department
即喺商院中o，同e&f嘅ocamp

如果係soc 呢？ 咁多soc 邊個好玩

可參考

我愛你呀CITY 俾個offer我啦

驚唔驚被連登屌你shitty 仔

驚得過冇書讀?! ching大家咁話啦city仔

幾多分呀你

日等夜等都未有
btw condition met係咪即係收左?

yes

我想問reg day有咩做

利申:as2

拎學生證 之後走得

聽講會比人帶去木人巷?

個陣比人跟到去又一城

俾個CITY offer我喇 陳大河

陳大河is over
試下求李達三或者楊建文

Btw想知ocamp幾時報

玩gym Room同其他facilities係咪都係Aims 搞？

絲打 EF AS I定II入

話明又一城大

慳返幾舊水好過

唔知玩唔玩ocamp好

跪求楊建文俾個CITY offer我

俾唔俾宣傳OCamp
蚊形AC Soc

Non j condition met左後係咪可以等收confirm 信，met左差唔多成個月都無乜氣息，求ching解答

今年nonju好亂 等埋幾日先啦

你有無交番封transcript 過去department
就算無，都應該查到，唔駛太擔心

仆街了 仲未收到reg day email

無書讀了

咁大間大學唔通會走你數咩

巴打 你咩科

三流學府竟敢自稱大學

清你jm9

Aims同canvas password係咪一樣？
咩係Ad/LAN password?

PW同account name都一樣

點解我入唔到canvas但入到aims

我嗰年喺，因為nonju regday好似早少少

請問nonju係咪派到七月? 八月會唔會機
如果七月冇可以搵定top up

八月尾都仲有得派喎

記得唔好行木人巷正門

有阿，佢就係睇完transcript先show condition met，等到好心急

8月1 space果到就到year2交錢deadline，雖然見到condition met,但驚佢反口，個情況就好老尷

我都諗緊SPEED交唔交錢好
雖然5000應該有得全數退 但學費嗰啲要提早交點算
可能要等埋八月先 冇offer先SPEED 但又驚SPEED冇位

入唔入到email

其實可以試下去aims改密碼
10分鐘後再試下入 應該ok

上年都有fm遇到咁

Thanks 改左真係work

有無人2/8 reg day

校務處效率快少少可以救返好多人

楊建文求你俾個offer我啦

ADMO 開五日半 星期日冇人打電話

有

咩科 幾點阿

bba mgt 16:45

想知reg hall係咪reg day嗰日搞埋

👀

有無人知聽日幾點出class schedule?

大家ocamp自問唔係玩得chur得
除左細O/你自己識人去個d
都唔好報啦 貼錢買難受

Whatsapp都得啦

SRO個邊有寫

毒撚玩first impression!

呢個真係好撚慘

點解

不過個人建議點都要玩下Ocamp 就算難受都要體驗下 認識下大學文化

我又係毒撚 之前玩first impression
佢地話我係最快拍拖個個 唔知係咪亂咁黎

嗰啲似gay 強姦犯先慘

Non ju 仲未收到reg day email

今年咁遲既

做jo ba俾人投似厹同bf able

好事黎

1/8-8/4reg day 今日都未收到

nonjupas交咗錢 個status offer accepted (pending payment confirmation)
想問可以打去邊到問

要等銀行過數呀

睇番上年我25號就有

但我睇銀行已經話過咗數

可以打去admo 叫佢處理番

好 唔該哂
admo電話係咪‭3442 9094‬？

係呀 你同佢講話交咗錢未轉status 就得

30號都未收到reg Mail

楊建文求你俾個offer我啦
唔想咁成績讀top up

email

請問大家知唔知exchange fund幾時過數

+1

成日話處理緊處理緊

利申：都係28號先收到

順便promo 一下我地NoN Jupas Accounting Telegram Grp

有冇bsc巴打仲未收到reg day email

想問點解要帶學生證嘅electronic file去reg day?

學生相

有無as1入sw嘅同學

我個時係要up落aims，至於帶electronic file主要係因為驚你up得唔岩標準可以即場再up 過

仲未收到

聽日就有sem a timetable睇

幾點會有

屌，仲未有

入到aims

同問

睇到自己reg day幾時了 email都唔洗等

最快咪朝早應該

邏輯上應該係0900掛

求楊建文俾個tvb/es offer

大家瞓醒先睇都唔遲

終於有

仲未有

我都收到了
但login 唔到

請問你咩科

television

Student record has not yet sent to other offices. Please try later.

大家可以睇自己timetable 啦

仲係無嘅....

我有啵

我都有

我下個sem去exchange
佢幫我pre reg個d係唔係要自己drop

我今年入黎未到enrollment day係咪都無？

想問下is4133 is2502 is4237 is4032 呢4科有邊科係爛grade?

幾時知reg科time ticket

Aims我都冇time ticket
ARRO個到寫20號開始reg for web-drop course

點解我仲係no class schedule found for selected term

Non jupas入黎?

係呀，幾時先會有class schedule?

應該無咁快 入咩科？

Accountancy

我都係 但係我pre reg timetable乜都冇 唔知係未出定點

有冇as2 CRSO既手足

如果timetable乜都無係咪即係代表所有科要自己reg

有冇人睇唔到time ticket

如果我唔洗exchange應該唔會 啲major course都未讀哂

好想快d reg day
但係reg夜晚6點半
同一日已經無曬其他時間

我又係6點幾 咩科

AS2 洗唔洗Reg科？

利申政政

有冇nonju仔出左ttb?

4/8 reg day
唔得閒又改唔到時間

求楊生俾個offer

佢幫我prereg返2個我上年讀過既courses係咩玩法

我都係

連enrollent email都未有 要等月中

想問aims個ac id 同pw 係咪佢會比？

我ttb乜都無 我諗可能真係要自己係add drop period到reg晒佢

聽日有room assignment睇

想問下locker係咪一定要今日內清晒佢

清唔到點算

遲下佢會reg番比你，無可以搵department 幫手

唔理了我 效率咁高咁清晒都冇計

想問UE instructor 佢寫 TBA EL001...係指邊個tutor?

個tutor個名叫 to be asigned

To be announced

有冇巴打讀CS

考4

ELC淨計pass/fail

我想reg嗰科個tut撞時間，但係另一個tut time slot寫住only for xxx major, 咁點算？

冇

咁咪冇得reg囉

吓 ， 可唔可以paper add,唔想defer

pre requisite 同precursor 係唔係唔同?

又有一車車fm入黎
又老1年了

幾點先會有hall result

又話今日有room assignment 睇

呢到有冇人都係as2 finance 架 求認識 其他business 科都得架 好怕入到去冇朋友

係囉 慢到咁

今日返去居然拎得返個鎖

有冇interview

Pre requisite要pass
Pre cursor係讀過就得

google pre requisite pre cursor cityu

妖 一科prereg都無 要搶五科 死撚梗

垃圾SRO

2018 9月 hall6 求轉hall9 or hall 3 or 11

有意direct thx

我都無 好驚要reg晒全部

係邊到報ocamp 㗎

2018 9月 hall2 求轉hall10 or hall11

有意TG

Hall 5 伏唔伏嫁
聽人講好摺
雖然都係睇個人點
但想知多d

成功return hall 9
又係住番同一間房

2018 9月 hall6 求轉hall10 or hall11

有意TG

仲糾結緊reg唔reg hall

Alex tham pls give me an offer

8月9至11號 木人巷
或者reg day揾下有冇自己系既莊員R fm

thx

City 聽日係咪有non jupas 入學講座

邊到睇

巴打邊間CC？

Space

邊科？

我記得之前見到有個 8月2同8月3 有talk 但而家又搵唔番個網

reg day 大約搞幾耐走得？
同埋佢話帶張相既softcopy 係咪正正常常都用唔著

啱啱 enrollment完，之後check 番aim發現有timetable睇

利申: ais as2 freshmen,昨天睇唔到timetable

大概3個字

好快走得

呢度有冇computing maths既fm啊

原來如此

Aba fin

同學留個telegram？
可能識你

應該唔關事 我都未有得睇
不過學校網寫20號開始

想問下係唔係有木人巷要行？又要搞幾耐㗎？

利申LT year 1

樓上話木人巷9-11號先有

原來briefing session係上年..
今年有無non jupas briefing session 好多野唔明

行木人巷係快定慢
要睇你定力夠唔夠強啦
普通快閃行1次15min
建議起碼行2次，睇清楚先決定報咩camp/入咩soc

如果打算報camp就要預備多d $$
報1個camp, 入下學會至少都要預備$500~700
報2個camp以上就預定$1500或更多
***要留意有冇撞時間

個人建議報細o

+1

就連add drop都只有簡單嘅概念

感謝

freshman仲想問多句細O係咪得department搞㗎喳？

細o即係department, 學會果d

跟住我有幾科都讀過 到底係course exemption定credit transfer...好亂

可以email問番你地入左既department

好熱鬧

CityU多唔多人著hoodie返學？

遲d會有reg科time ticket比你
你就跟番個時間入去add drop course
係drop 果度打番個session既code(通常係10xxx咁)

夏天唔多

塵封年代既reg科教學
可以參考下

上年non ju入有ttb個陣已經睇到time ticket
今年而家竟然未有得睇

電腦戰爭

六號出time ticket

thx 咁多位

係咪去完enrolment 即刻可以print野

想問non jupas 幾時可以reg hall?

好似係8月9-12

係唔係入aims reg? thanks ching解答

係
巴打想住hall幾

冇乜點睇過
未知

冇咁快有notes比你print
開sem慢慢print都唔遲

aims->student services->Student Residence

想print自己野

新一年既printing quota 幾時會update

有冇人可以解答下
我報nonju有位ching同我一樣gpa 佢有得in 依家有埋offer
但我乜email電話都冇 status都冇轉過

想問Enf ocamp係幾號至幾號

有無手足讀過CB3044/3041/3042
(introduction to financial markets/ financial statement analysis /china business environment)
有無話邊個好讀D

點解我仲未收到enrolment letter

Dse成績點先
呢個都係考慮因素
例如英文唔合格點都考個ielts

打去問下啦

Aims>weekly schedule

問過喇 admission同教務處都打過 佢地淨係話處理緊處理緊

係咪唔會再有offer 都開始reg科了

Exchange如果Year 4 sem A or B去
咁份論文點搞？

As2 JJ想去exchange該當如何？
唔想Defer

個email點解仲未用到 係咪開左學先用到

報yr3 summer exchange

想問如果有2科course exemption左 我係咪要搵番2科其他野補番credit?

上年有人9月頭先有n手飯食

唔洗下星期一咩

屌 個個後生都著hoodie架啦

我都係 果到寫advanced standing無得credit transfer但可以course exemption
Course exemption完又要reg番其他野補番credit

跟住都唔知year3應該reg番d咩科 如果reg錯會唔會同d year 4上堂

想你summer搵intern
即係我只可以Exchange or intern?

係印有城大個名既hoodie

出街都自信d

係咪有學生證就可以整loan?

Year2 住過1個sem year 4 係唔係可以重新reg?

下星期一係有得睇ticket
20號開始web add drop

請問肥咗科Free elective唔retake畢唔畢到業？

想問下enrollment有咩要帶同搞
Hall個d幾時搞
樓上話15分鐘搞掂 認真？

as2

Hall 上面咪有講

想問as2係咪要去完reg day 先有timetable睇?

係

as2糾結緊reg唔reg

AS2入， 聼日reg 。 請問除咗带相，身份證，成績表，仲有咩要帶？係咪帶正本？

幾時要reg 大唔大機會reg到 住幾遠

有冇as2 history 嘅同學

要帶成績表咩

email無話要，不過我打算帶埋去穩陣D

拎學生證帶黎做乜
以前做後門狗讀city asso都係拎完學生證就走得

要帶成績表 另一個email有叫

親生仔緊係

你as1定2

我都係2 但有另一個email咩

你係咪cccu架之前

上面寫左8月9-12上aims reg

惗定點作分都得
北區搭東鐵幾個站就到九龍塘

city牙醫summer有冇得睇? 洗唔洗上網book?
有蛀牙

有冇人放TVB ES offer

無

你又知 你係program leader

B+都俾人邀做palsi

.證明engine 科好難?

有，一定要親身去book

證明科工=shit

但係唔係坐底A- 先有架咩
我都係palsi leader
好似好多人A- 去apply 都fail 左

有無人想買返件 面頭印住 「香港城大」既hoodies ?

屌幾時又整件咁既垃圾出黎

諗到都覺得尷尬喎

棵富貴竹

舊logo

送比我都唔會著出街

City有無咁影衰你...

唔關事
只係冇咩事著件呢D落街jm9
你話係city入面著我都仲OK既
你話三大我都係咁講

好柒 同啲中國人着到周身名牌咁差唔多感覺

有冇人知8月11日個university life induction day 2018咩嘢 係咪唔駛去都得

同問 好似好有用

only for college: CH
姐係邊個college

見到個名都覺得冇用

人院

乜都唔撚使reg 抽到6點reg major
4點reg GE 仆佢個臭街

又話6號先出既
原來今日已經有

有冇CAH朋友仔

有無人有ocamp時間表

人院政政有咩GE course好讀？

心急人上

邊度有得睇 我timetable都未有
陣間先reg day

咩stream

Schedule 下面 reg time ticket

我as2 如果有科必修係有prerequisite
但之前已經讀過類似嘅野
可唔可以exempt左科prerequisite而直接讀個科必修

CCIV reg 邊個會靚grade

reg time 可唔可以改早啲？

張為群
我同我一個fd 都A-

有冇新生必知
好迷惘

自問靚仔靚女 一定要去玩ocamp
如果係毒撚樣 就更加要去玩ocamp

歡迎上大學第一堂lecture

唔玩啦

其實社會縮影黎

不了 我通唔到頂 同埋感覺浪費時間
不如睇下點reg科仲好

我elective 要prereq個科係AS2入黎個陣waive左因爲以前讀過類似既course
都諗緊reg唔reg到

需要一部快既電腦

返學校reg夠唔夠

Btw
係咪有roadshow
諗緊mac定surface好

呢到有冇人以前8月/甚至9月先收到nonju offer

year1 應該唔會好多搶手野要reg 唔計GE

有無人未收到City reg day email? (Non jupas senior year)

好淆

我呀

見到timetable有科冇計credit即係點 係咪可以drop 定係可以轉 完全睇唔明想點

其實有d離撚哂譜, 8月啦..
次次打去問 一味只係識答 "處理緊"
一個幾時出email既確實日期/ period 都講唔出

唔好買roadshow!!!!!!拎學生證去apple買好過

Same 問親都係答處理緊
你咩科嫁

成績表寄到屋企
開俾老豆老母睇個刻好大感觸

Year3入其實有冇需要去ocamp識人 ？

Business一問
Operation, Info, Fin Management
Microeconomics
呢幾科reg邊個tutor好？

我as2,入左Crimi & Soci, Major Crimi
想問下Intro to Crim, Basic Sociology, SSRM, Penology, Young ppl & offenders reg邊個好？定抑或冇得reg

以為3442打黎有希望 原來只係SCOPE

識人好過識字

同問
CB2101 intro to MA
CB2200 business statistics
MS3124 global supply chain mgt
MS3322 Quality mgt

有咩建議 同埋邊個tutor好

Same subjects! 同問

我讀im 同樣驚無fd

As1 econ同樣有呢個擔心

有冇ais as2嘅ching
想問問點reg 科 要reg幾多個credit

有冇人聽日enrolment?
佢話6號開始reg科即係log in自己account鬥快reg?
FM求救

我想請問下明明有科之前寄offer letter嗰應該係exempted咗
但我check timetable見到嗰科仲係到
請問應該點做

8月1號去咗enrolment
之後同日上aims睇佢已經assigned 啲科
咁我姐係洗唔洗add啲咩科啊
好迷惘

淨係check咗email

你E&F? year幾？

Year 1

同學

我第一次去就係咁，結果佢打電話嚟要我去多次帶張transcript 佢scan返 你睇清楚有無叫你帶transcript 去 同埋最好去到問下要唔要比佢睇埋

你報唔報ocamp?

有無另一個email? 寫話要帶

咁應該唔洗帶啦

係咪一定要做？
今日拎完學生証就走左

我都係拎完學生証就走左

cie

我都淨係收到呢個
嗰日拎完學生證就走咗
咁到底係需唔需要再去補翻

Cultural Heritage

Year 3入邊到報o camp?

見到有幾個 AS2 College of business 嘅巴打都好似好緊張 不如入黎吹下水熟絡下先

利申: AS2 City BBA BOM 都想識朋友

其實好難會識唔到人 因為好撚多科要做project

利申：im

開啦

regday遲佢assign既時間一粒鐘去 係咪冇所謂

係邊度睇到每個sem既credit requirement

咪12至18囉

Study plan

其實嗰日內reg就得

一年講一次 唔好報大o

我都bom
但入左個group之後講唔到野

Year 3 有冇ocamp指引

指引就係唔好去ocamp

應該早d讀完堆GE 同college required先
定讀咗major electives先？

想問下轉tutor timeslot個d係咪剩係可以同人對調？唔係有空位就入得？
利申好迷惘等as2

試下呢個 唔好意思開錯 自

啱啱係city網睇到話如果想轉tutor可以同時揀drop舊add新既tutor就得

有位剩就得

Cb 2200 同 cb2101 有無邊個tutor 推薦

最緊要睇下個堂個crn code
到時delete左唔要加番新crn就搞掂

咁到時係要drop左舊既佢先俾我add新tutor,定有function可以俾我同步drop & add?

係add drop 到同時delete舊crn同打新crn code 落去

oic thxxxx ching

有冇話POL字頭既科唔調得？

點解唔調得
有位正常就調得喎

major科都係有位就得？係咪無聽過話要揾人對調？sor 問咁多野

唔緊要，又唔係無聽過搵人對調，但通常都係add drop period full晒add唔到先會搵人調

okok我照plan下先 thx

想問下而加㖒唔睇得到自己time schedule入面啲堂嘅其他時間？

唔係出咗master class schedule咩 應該可以自己搵喎

係咩 唔該囇你先 我今年as2入所以唔係太清楚

Pre reg得比你個d咪必修

Final Year要讀幾多cred?

我個Study Plan要我讀成39crd

我24 唔計fyp既得18
每個sem 3科咋
你39咁多

大家知唔知邊幾日有得行木人巷

On9 programme…

Year3 佢乜都無prereg俾我 全部科都要自己搶 仲要最後果個time slot

一定要報大o😏

想洗牙要點做…

year幾

要搶幾多科

5至6
5就可以之後15 12 12 9都grad到
6就18 15 9 9咁樣grad

你total咁少既
我兩年夾埋要63

我係jupas
63算少啦 我果個major啲AS2要66 隔離要69添

呢到有冇人as2 入Criminology & Sociology, major Crimi 或者升year 3 major Crimi?

有冇人係as1 entry ppp housing?
我搵唔到人係同我一樣 搵親都係as2 求相認

我個fd讀ss兩年剩係60

其實多唔多人會讀minor?

利申:ais as2 freshman

巴打as2定升year 3?

我連minor係咩都未知

親身去牙科診所。。職員會guide你

其實都係ais出路好似有啲窄，唔知做啲咩好，所以讀minor多一點技能

69 here
依家好驚

我ais想minor hrm/Japanese

Minor 得韓文日文

你可以reg Spanish,不過計free electives姐

唔洗book?

無得簡GSS Global Spanish Study bo.你係study plan 度開CLA 2611* or 2612* or 2613* or 2701 or 3621* D links黎睇下有無offer

升year 3 你呢

仆街 sem A已經幫我pre reg左21cred 7科
咁仲洗唔洗reg其他科

Drop 一科啦
21cre真係會死人

3 cred可以drop?
留返其他sem讀？

可以，你睇下你自己有咩要讀，再自己plan番個study plan係點，畢業前讀夠數就得

個study plan好麻煩
有啲科又唔可以某個sem讀

C想問有咩GE好讀？
準備第一個sem 6科

我as2 乜鬼都唔識
想問下巴打讀crimi個d人勁唔勁同埋使唔使好俾心機去追?

到而家都唔明啲course
又major core 又college core又electives
之後又有free electives
屌
分唔到呀

如果69cred
你地第一個sem 會簡讀5科定6科多啲？

只係得去現場book

就算係pre reg左75 crd
但60 crd就畢到業
我係咪可以Drop鳩曬佢

有冇as2 crimi and soci 而係soci stream既手足

有無今年讀DTVB嘅巴絲？係咪佢pre reg assign嗰三科係今個sem一定要讀？
major ge嗰啲搞到頭都爆埋

仲有冇as2嘅人未收到reg day letter

有無政政巴絲英文通識得4😭
好想入哩科

Reg科有3個時間段 即係點:

1st slot reg主科
2nd slot reg ge
3rd係直到week2尾有位就調得

新生+1
冇non ju info day 好多野都唔識

識唔識睇個study plan
好煩唔知點搞

我除咗ttb之外咩都唔知

有咩要reg有咩adddrop乜柒都唔知咩嚟

Sem A要讀7科

邊7科

你冇睇timetable咩

有呀不過唔係有一科係一星期上2堂咩

係WOR

係唔係第一次推po推咁快

FM新入黎/出grade 咪咁快
Sem中就永遠冇人

不過今年fm好似踴躍問野多左

其實as2 sem A 21 cred係正常㗎咩

我as2 Crimi Stream
諗緊會唔會Sem A都take 21 cred,事關英文dse得4要讀埋科英文

有得睇自己將會讀咩科㗎咩？

去degreeworks嗰度睇
琴日得閒得滯周圍gum無意中搵到

唔正常，21cre要department 批

有無asso仔試過CHIN 1001同EL0200 credits transfer
唉 好多野唔明

min 好似12

入返你自己major 睇requirements

入aims> course registration>Registration Status and Time Ticket>sem A
然後就會出你可以reg科既時間

你去degree work 睇worksheets隔離個plan 會清楚D，會建議你邊個sem應該讀乜，我department 都有send,唔知你個department會唔會有。

我study plan Sem A個度寫21 cred，Sem B個度寫24 cred

Engine prereg 12 cred，還神了

係咪揀左人地啲Template?
啲科會唔會個個唔同

我都係揀Template之後話要讀75crd

係呀
唔知會唔會有info day教下成個system點用

利伸：AS2，好迷惘

咩template? Plans wo

GE/College 個D 可以summer sem讀，咪無咁辛苦

係呀，我gum左Plans之後佢會問你 Blank Plan定select template 咁我就gum select template之後再搵返自己個program

可能未出，應該會係你reg科前出個final plan比你，另外email都可能會send 比你

嚟緊讀year 1
完全唔明個system點用
特別係reg科,add/drop, degree work
上年喺plk space嗰邊讀year 1
根本冇reg科,add/drop呢回事 都係學校嗰邊assign
遲啲11號個induction day或者28號嗰個welcoming ceremony會唔會教？
好迷茫

Google 下有教學

木人巷返去問下先

問mentor

我都係呀巴打

有個fb page教reg科 google下啦

巴打諗住點adddrop 諗住drop走2/3科core換科ge入嚟

仲諗緊 好煩惱
要唔要加個tg開學有照應

好呀

Reg 科system 教學速成班： $100
Dean's list速成班：$200 一堂

我

覺得被世界遺棄 點解個個都有但我冇
好驚reg唔到科

有排啦20號先reg

係咪只有lla被遺忘

Psycho都被遺忘

好多夜晚堂

我收平啲
Reg 科system 教學速成班: $80
代Reg服務: $150 (成功率達99%)

可以有咩伏

幾抵玩喎

唉 我都係asso升返上嚟咋
所以乜都唔知 好迷惘

搵食行遠D

7-9個d真係
好彩有hall住

CMC去AC1 得10分鐘係咪遲硬到

即係佢會再update?

跑

10分鐘應該去到AC2

遲咪遲 驚被人罰咩

代reg

清有上莊？
定本身住得遠

今年return
上年住得遠先報

自己唔想遲姐

妖我個fd水我北區都夠分
佢住深圳都驚冇return

搵人幫你霸位

Return已經唔睇你住邊
睇你hall contribution/activity 個類

長知識

師兄咩科 tvb定mc

想return 唯有參加多d活動

有冇得住都成問題

巴打yr幾

year3

不成功係咪不收費

梗係唔係

呢到有冇as2 mgt
完全唔識人又唔想去ocamp

咁part a高d都有機既

如果掉轉係part a 低但part b 高呢？

利伸: as2

巴打方便既話可唔可以tg吹兩嘴 好多野想問

City bba ms fm bb報到 各位大佬睇住細佬

MS好慘
Good luck

此話何解

Part b高分係易入d
因為part a其實好多人住得遠 屯元天個d
但係as2你有冇咩擺落去part b

識人住長州都冇hall住
自己睇路

今年好似話唔好作咁高分好易俾人check

今年140 check硬
120或以下算啦

fm一問
想問下Enrolment個日要點帶E-file of photo 去

唔係upload 上aims咩

退番一半啦

usb
當年好似係upload上aims

Please remember to bring the electronic file of your photo when you come to CityU in person for new student enrolment.

thanks ching

咁退番10蚊俾你搭車番學校paper add啦 drop

咁就差唔多

自己upload左上aims先
唔帶都得

唔該師兄

唔該囇 另外想問下通常hall O係幾時？

as2 同問

CityU E&F tg group

歡迎fm 入

Part a正常邊有咁多140
要住得遠屋企人均size又細
我上年冇作大數都係得100

Week 1/Week 2咁上下

好多人屋企作細少少都得啦
但今年真心唔好140 pending緊

放榜入咗enf
有冇啲咩要注意？

睇你玩邊個hall O
今年36911聯呵係14/9-16/9
25710 21/9-23/9

恭喜咁多位朋友仔含淚入城大

仆街我乜柒都唔知
ocamp呀 reg hall係點 reg科係點 全部唔知
又乜人都唔識
點撚算
利申as2

2018 Shitty ocamp全攻略

ocamp可以睇睇

OCAMP要jupas regday果幾日你自己番去木人巷報,你應該已經整左學生證

reg hall reg科自己上aims禁

最實際係報ocamp搵人教

有無ppp

Ctls ocamp好唔好

你意思係part A 140？

有咩住hall問題 歡迎問

b part作分點作好

例如交流團佢限你一定要14日以上 但你個交流團淨係去左7日 你就將個交流團填成14日 我嗰陣係咁做
最後part b 1分都無俾人扣過

你留比我 我搵你

sor係我講得唔好
啲steps我追左post知係點架
唔識嘅意思係唔知邊啲hall有咩culture 邊啲科好讀嗰啲
因為唔識人所以想聽多啲人講都冇
anyway thanks巴打

小妹開左個新生tg谷 一齊討論

但有冇叫你交過證明文件

無啊

有冇TVB ES人

Lm

我都係bbau2 mgt 唔去ocamp+1

fm 想問問
grant loan 個啲係幾時搞？
「資助專上課程學生資助計劃」仲未有得搞？
「全日制大專學生免入息審査貸款計劃」又好似可以申請？

好亂

你九月先搞都未遲
Reg左到時問下啲老鬼

想問下係咪未睇到time ticket?見到網上話係今日開始睇到？

利申: AS1

幾日前已經有啦

咁我打去arro問下.....

Tvb人

你幾時收到offer 同介唔介意講幾多gpa
好sad 唔知重有冇位

City個張

TVB人hi

呃完coupon即剪

TVB
有冇人係as2入

想問下我register完
點樣activate個EID

我見到part B個度有講交流團嗰啲有幾多分，巴打我想問吓如果以前asso嗰陣去過交流團，但係得14至20日，咁有冇分加？

Me too
怕分唔到組

入year3?

咁其實最好都係同返asso升上黎嘅一齊 ？起碼一定唔會歧視你 同埋唔會freeride人（喺asso到freeride應該升唔到u掛 ）

yes
其實係想聽多少少邊啲科好讀邊啲靚grade嗰啲

As2 tvb +1
Reg嗰日識左個女仔諗住一齊報dept嗰個
你地會唔會行木人巷？
如果去幾號會去？

隔離個post話好多asso都會join
信邊個

我apply dbs呢張比人reject...

reg day 都識到女仔

Reg day 都識到女，留番個ocamp位比d毒撚啦咁

Non jupas year3 報ocamp會唔會太老

學生證相出去影定自己影 出去影比HARD COPY 要自己SCAN
自己影又靜係得部手機

唔會 好多人都會報細o識pjmate

自己影 拎岀黎唔會比人笑得咁勁

會唔會夾左去d year1度

大多數都yr1 7:3 yr3比例
Mc好似都收幾多nonju 可能會接近6:4

咁一定會啦就 多數都會平均分配
但一組都至少有6,7個係year3

係咪唔需要交HARD COPY??
我驚自己影退地搞到好假

唔洗 係aims upload就得

有咁多yr3玩ocamp嘅咩

我覺得冇

我唔知係咪淨係MC呢科
因為mc嘅nonju entry同jupas entry人數差唔多
好似係40幾同60幾

今年city有冇notebook ownership?
定係又跟Cccu ？

呢到有冇巴打係as2入year 3 im架

今年好似得Fujitsu

今年fm咁踴躍嘅
上年推post好似都無咁快

今年好多AS2入黎問野

MC/TVB新生、仲讀緊既朋友
歡迎入嚟吹吓水

呢到有冇Chinese and history AS2 同學？

ching想問你幾時收offer 同介唔介紹講咩gpa

呢到有冇BBA MGT AS1 同學

未來ac4

今日番city見到printing quota未update
有剩既快手清左佢啦

應該16會refresh
email 寫嘅student account expire date

今年as2入Crimi 想問下城大啲科會唔會拉curve?

努力清緊

我仲有成千張quota
點清好

9成都會

print白紙

我想問add drop form要交比邊個？同埋係唔係一定要add drop period 先可以交form?

cityu notebook ownership 連apple都冇,世界級

辣殺

得Fujitsu,厲害

我jupas入㗎

一年垃圾過一年

咁又好過前兩年 前兩年咩都無

咁你幾分入

想問下Jupas嗰幾日regday即係邊幾日 as2想去木人巷報ocamp邊幾日去得

我 我絲打

係咪出咗時間表得9個cred?

你係邊個stream?

BI

9cred 好似係讀im必要讀個3科黎
佢幫你自動reg咗先
唔想year3 sem1 讀可以drop咗佢
自己reg其他 留去其他sem讀
另外要個幾科要你自己reg
睇下你想讀咩就reg咩
上番aims睇自己幾幾點reg
Btw 有無as2 入im嘅人 有無telegram group
驚到時開學得毒撚自己一個
巴打 借朋友ac上黎問

best5 23分

9-11
有學生證就入得木人巷

Trans科難唔難
Ee 未讀已經知自己會捱唔到 想轉去bba嗰邊

Hello巴打 我都係as2 im!! 留個telegram??
同樣驚識唔到人 我issn

識人讀完 ee year2 gpa2.0轉左去政政

As2 im bi 你地會唔會報im 細o 好驚識唔到人

好 我了解一下先 thx巴打

有無人講下management science 尼個細o係點

巴打係入year 2定係year 3?

Im 冇人as2揀isa?

Year3 但係身邊冇人同我一齊升im好寂莫

巴打有冇用telegram? 有既可以交流一下？

要有啲咩條件先成功

冇明確條件 有啲人係讀都差所以轉 有啲人係成續好轉 仲要睇你department放唔放你 同埋人地收唔收你 有啲唔收可能係太full 有啲會睇埋你dse都唔定 你唔會知

學生證相有無限咩底色/衫
上網睇 SAMPLE 白底+白衫

Aims唔係話48個小時就入得架咩？點解login個陣仲係Authentication fail

Me

有冇im tg group

IS D professor 除左Tania 之後全部都垃圾
祝你好運

由其是OU黎個個 自己睇路

開group好似要有contact先開到

Intro to ma: lyungmae Choi
Tutor: jian shu ting
Bus stat: L: Tam mei ling,
Tutor:Wenhao LI

想問上面既prof點

想問下11/8個talk有冇用，使唔使去？

stat果個教得幾好架

想問下CB2011邊個教得好/靚grade

我無裝tg你介唔介意留比我
我裝完加

me

有冇as2嘅巴絲呢兩日會去報ocamp

我
我都唔知好唔好

Isa睇黎都係冇乜女揀

呢層要問下呢到啲老鬼

我jupas入 望左成年都冇乜女
仲諗緊as2 會唔會有多d女入幫補下個比例

做乜唔轉stream
bi/social network嗰邊會唔會好啲呀？

有冇as2 cs

咁你又做乜揀isa

冇呀 覺得isa學嘅嘢有用過其他兩個

咁咪係囉 所以冇轉到 困住係呢個和尚寺入面

為咗多女 轉stream

想問下reg hall點樣睇到自己有幾分？

我唔會呀

Senior entry?

跪求各位師兄

如果真實環境係冇地方住, 要痴fd屋企, reg hall點寫好

Homeless

Submit左form就見到

聽日木人巷擺到幾點？

入左data交完會計比你

reg hall幾時deadline？

一陣12點係咪已經可以reg hall?

management science係咪好伏
想trans去媽劇婷

Induction day係廢既 唔好嘥時間 只係聽佢講埋啲無聊野做下樣

咁28號嗰個係咪有用

我自己覺得冇用

咁邊個先有用 for新生嘅oday

其實個個都冇乜用 充其量好似有個教你reg科嘅talk有啲用

因為未必去o camp所以想去下自己科oday識下人

咁咪去

好 唔該巴打
但想知點先知自己科嘅oday係幾時同係邊到搞

Reg day之後應該有email ？呢個唔sure

我月頭已經reg咗 但無收到通知嗰啲

唔使心急 應該等埋Jupas reg埋先

原來 唔該哂巴打

1001